網店店名用錯別字係咩玩法？

吾你老母咩！

幫襯佢嘅全部都係狗

人哋唔識中文，冇辦法

關你撚事咩，人地target 5p呀

佢意思佢我買就走雞，即係叫人唔好買

望君嚐糞

Chicken點讀??
痴根???

吾蕒㠇跿雞

學校未教

賣廣告 齋屌鳩佢5p cap張圖已經夠 使乜po link 你重要po 兩條 真係當人傻 可惜上面真係有班傻人

世事都被你看透
我話幫襯佢係狗都要幫襯咁條友抵做狗啦